## Schéma

- Titre : Table de passage en version de GHM
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM`, `RSA_NUM` => table [T_MCOaa_nnB](/tables/T_MCOaa_nnB) [ `ETA_NUM`, `RSA_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI%20MCO/T_MCOaa_nnGVxx.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`ETA_NUM`|chaîne de caractères|Numéro FINESS e-PMSI||
`ETE_GHS_NUM`|nombre entier|Regroupage en GHS (format numérique de GHS_NUM)||
`GHM_NUM`|chaîne de caractères|Regroupage en GHM||
`GHS_NUM`|chaîne de caractères|Regroupage en GHS (utilisé pour la valorisation)||
`GHS_THEO`|chaîne de caractères|Regroupage en GHS (GHS correspond au GHM)||
`RSA_NUM`|chaîne de caractères|N° d&#x27;index du RSA||

